秒回 入。。。。。。。。

黑人問號

矛人show me

Tvb做緊乜鳩

屌你老母又話秒回

圖呢？？？sd俾我未啊仆街

mo open tv ar

我唔矮 只係唔高only

我發現呢個質素差過之前買果個

圖！！！我要波波圖！！！

today cant ar

羊咩

helloooooo

今晚又食咩

米粉 WEST爛花